[KPOP] PRODUCE _X101討論區 (68) 為仔集氣！！！！

繼續

唉

回鍋肉大發

想喊

希望John第一

LM

老公老婆

Top media

海南米

好正依頭4

海南

偉氏伉儷拖手

已經想喊

我鐘意呢頭4位

加密4次

海南個樣

未到到最尾我都唔會放棄牙憲架屌

又想喊啊屌

想快啲推走等之後少啲人見到啫

曜b即刻攬攬海南米

我地同步左
海南

又開心又sad

雖然我4pick係頭4但我唔開心

希望頭4係穩

67上到6真係好legend

屌

呢次應該有x?

海南b 個表情

四個入面三個回鍋 aiy應該好唔滿意

我好想保護海南
牙偉入到TOP4都開心唔返

嘩個心都跳埋出嚟 btw 係連登pick呀

We connected

Top 4 三個回鍋肉

Keep住呢個頭4我可以

下次加番就ok啦

雖然牙性終於Top 4
但諗到海南米同牙憲就開心唔落

X呢

我真係好想喊 20應該都幾肯定係海南米。 牙憲

我已經灰咗

4個都想要 頌想要埋海南

曜B揇海南米..

偉仔咩benefit都冇都頭四

可能一陣就惡剪

我好撚sad

海南20加油

又cut晒牙碩講野

係喎
難得同韓妹口味一致

牙偉幾位

又兩個top
小心一陣揀位惡剪

亞偉仲要完全冇benefit 超叻仔

應該團咗唔少飯

We connect

想要黑髮偉
喜歡純情的他

牙性由十幾 到坐梳化 再到頭四 keep住個勢

一定要出道！

岩岩先join live 就見到4pick都頭4

咇一聲笑咗出黎

其實佢地4個應該係穩

票數都即刻唔同晒

19 TONY
18 咸
17 彬
16 潔
15 虛
14 熙
13 汗
12 初C
11 車
10 琴
9. 尚
8.喊
7.南小朋友
6.嘈
5.圭
4.性

性入左好開心,但係海南米

牙性一開始好似係三十幾 好勵志

牙性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係冇跌過

性

真係可以死心啦勲b同大眼

係就好!!!!!!!!!!!!!!

睇住由39升到4 真係已經嬴左

我要海南家族齊齊入到

開頭講咗20個啦
不過對手係ajy 咩都有可能

漢偉碩

連登404 post要變預言post

牙性唔肯定

哇個曲線

性站姐應該鬆翻一口氣

1 金曜漢
2 金宇碩
3 李鎮赫
最正路係咁

如果佢地4個都入最後出道組我實追團

牙餅....

多謝你幫我加油

心已死

牙性牙餅

餅餅

喊出黎都得

已經唔知自己想佢入到定翻victon

餅!!!!

屌
餅餅

牙性今次排名pat陰又遮返眼

牙餅

搵新po搵咗勁耐

喊死

頂 喊曬

牙性點解要整喊我

餅

希望回鍋ssss揀hui首歌

[iWOW] 奶共係大牙肉
John Kim係兔仔牙喎
有人唔識分呢兩樣嘢

多謝你諗都冇諗過會係咁

大耳

快啲20啦

韓勝宇呃我眼淚

Maroo 呢

可能有錯呢 唔好灰心住啊大家！！！

曹呀曹 形象呀...

攬吓先

藍毛毛

唔通又top完勝？

我已經當咗海南係自己個仔

頭先琴仔入到我差啲喊 以為佢冇了

19 TONY
18 咸
17 彬
16 潔
15 虛
14 熙
13 汗
12 初C
11 車
10 琴
9. 尚
8.喊
7.南小朋友
6.嘈
5.圭
4.性
3.偉

海南米個樣好傷心

真係笑左

ajy會唔會一陣惡剪回鍋肉 Top11 咁多回鍋肉

真係一齊入???

攬埋你

海味

亞偉
叻到爆

我喊緊

遮住啲眼淚

想一野整起牙性part陰 all back

其實唔使理

偉冇benefit都3位

最後決賽金宇碩要第一呀
佢真係咁多個之中最岩c位

揀位好易出事..

曜b有beneit攞第一係唔洗估

韓妹開眼 唔好俾ajy呃到

牙偉好叻仔啊

韓妹唔識欣賞 留返俾我

gchi

偉仔

牙偉叻豬我愛你！！

曜b上啊!!!!!!!!!!!!!!!

要計返無benefit 既數

我都係

係咁剪海南

海南米同牙憲都想要

佢愈影海南米我愈想喊

joox真係慢好多
其實係 偉性格好 又型
我都會2pick佢

偉真係同奎好fd

其實佢唔鍾意自己露太多額頭

好似202毒撚個走勢
最後一定可以出道

偉仔仲要係冇benefit

曜b登基

睇贏碩幾多

差在贏幾多
如果好似丹個陣無10萬都贏訓咁就屈

唔好俾你燈

不過唔知top 2個係真係1 pick多 定係2pick pick晒2個所以咁高

曜b加油！

芳心縱火犯牙偉

琴仔差啲嚇死我

我中意台下果堆

唔明點解次次去到一二位先黎拖時間
屌 一啲緊張感都冇

好絕望

咁就應該知個集姓金係邊個金

送心心比你地

Benefit曜係多碩15萬 好似係

我想睇20 又唔敢睇

痴線!!好緊張

topmedia其實而家穩唔穩...

得啦我知john一定會第一啦，快啲啦

依個一位係決賽x1ma c位

都是純潔的人

除左頭3之外 最終另外個8位有d難估

真係全部都好中意
好心up
海南仲笑緊

之前睇唔出除咗話教舞個次

仆街而家影我海南米有咩用
屌你老母臭系安俊英

佢入到真係好感動 19到11位都無佢真係以為佢無啦

兩個都可以c 冇所謂

不如坐大脾咁坐 20個位可以坐多幾個人...
大耳呀.. 牙憲呀.. 海南呀...

碩穩 偉未肯定

위 김 티 김

準備廣告

憲走又要同彬攬住喊死
海南走又同老豆攬住喊死
唉兩個都留得唔得

偉仔op要頂住 唔好比佢落番黎

憲

曜b!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

19 TONY
18 咸
17 彬
16 潔
15 虛
14 熙
13 汗
12 初C
11 車
10 琴
9. 尚
8.喊
7.南小朋友
6.嘈
5.圭
4.性
3.偉
2.碩
1.曜

(1,2位預先打定 睇下我中唔中)

我覺得2pick好多都一齊pick
下次可能會有一個暴跌 而我覺得會係偉仔...

俾啲信心

性呢....
回鍋肉可唔可以比四個位嚟

係...因為而家係2pick可以pick晒偉碩，下輪就...

曜B第一！

582503

再登基

偉應該唔穩

三次頭十都入硬 至少有X保佢

曜b決賽主題曲C位

而家我只關心20

預言台

竟然冇賣廣告
John好

x1ma 決賽c位!!!!

曜B手手腳腳列隊

final centre x1-ma 牙john

辛苦哂

睇牙碩同曜b票數差幾多先

性 我覺得真係未必出到

唔好咁講啦

唉 好唔開心
海南米同呀憲

決賽C！

叻仔呀叻仔呀
唔好喊

曜b

中意嗰幾個都係台下

因為屋企人喊
曜b好男人

唔好喊呀！

嚟緊最後一次平價嘅center 係固定pick第1？

安俊英年早逝

有啲想棄 心臟就黎衰竭

曜b其實真係好大壓力

曜582xxx
碩457477

好想佢出到 又唔想佢出到....

究竟上集係邊個金

啲pick走左嗰啲 都可能未諗好1pick邊個
所以有機唔跌

無benefit曜會第2

582503 曜
457xxx 宇

好開心可以見到佢c位一次
但係開心完就到無限唔開心

雖然成日笑佢斗雞
但是係舞台上真係最sharp
樣同實力一齊計既話最好係佢

牙碩真係好淡定

Dllm安俊英依家先狂影海南米有咩用

哇宇碩票數好屈機

等20同X....

唔計benefit牙碩多票d

二十希望牙憲 藍毛 海南

唉，唔想睇呀屌

減番BENEFIT好似碩係1位

差12萬票

好多pick喺樓下

20呀屌

牙憲

想影佢耐D就比佢入啦

的確 最辛苦段時間佢已經渡過左

好想依家即刻決賽

海南加油

係咪有x啊 ajy最鍾意玩呢d架

安俊英：一切都按計劃進行，打咗碩仔落嚟

曜b登基！

唔識講
曜係代表到個團個種c
碩係舞台上好適合做c個種
有無人明我講乜

喊定先

海南米車拜

海南b

582503 曜b
457477 碩b
Combine返先

想知餅本身幾位

牙偉個髮型應該係咁多集最好睇

top media同一層

真係20先最緊張

大耳超緊張

餅無退出
呢個20位入唔到

笑死

明 我都覺

好想炫彬20但係又唔捨得牙憲 海南

屌牙憲plzzz

明 同意

眼瞓仔??????????????

我呢排講乜都中
岩岩先中左個識既人dse幾分

曜C Top media左右護法其實我ok

大家都計到個benefit一定係曜b?

決賽贏第1先c
呢個第1係佢係x1-ma 做centre
碩偉做左右門神

藍毛毛叫唔好俾希望佢

再見了大家

藍毛唔入

望到牙憲就想喊

唉 憲呀

同意

眼瞓仔升咁多

勲b

見到海南米忍住喊個樣好想喊

藍毛毛竟然冇

我個心碎左

搞咩會跌咁多

承你貴言

見到牙憲眼濕濕 搞到我都想喊

好想死見到憲同海南冇得一齊入

個個都好好

大耳仔

痴線 唔想睇海南米喊

海南一家要一齊啊

Ajy快撚啲放個x出黎啊

眼瞓仔

都唔算打落嚟 攞咗benefit姐 上次亞偉攞咗升上第2都係咗

會唔會有X?

全部都想要

23. 眼瞓仔

呢個moment先殘忍

頂牙憲同海南我都有pick點解要咁

我接受唔到...

I’ll never pick again

勲b大眼連候補都入唔到

支持住

Joox仲喺爭第一嗰度 已經㩒到f5都爛 可唔可以救下我個仔

真 睇住自己foul出局

憲呀

好想喊

救海南米呀

屌好虐心

我估佢應該去咗醫院

訓教仔快啲返woollim出道

求pick大耳嘅姐姐妹妹陪我喊

究竟有無反轉 有無x

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

安心上路
俊邊度俊
英年早逝

攬吓你

23. 眼瞓仔
22.海南米

抱抱我1pick勲b 2pick牙憲

下 屌

打少左係決賽做x1-ma centre

好想要x位

屌海南b

海車米

係囉 重未公佈添

2pick雙彬

見到佢眼泛淚光 屌

海南米咩事跌咁多

屌安俊英

我要告Mnet虐兒

偉仔個樣

海南唉......

點解會咁...

屌你老母ajy

見到偉個反應

屌...

一pan去偉就知無啦

痴線㗎屌

海南米!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我唔得喇

海南一家

大家都淨係當佢11pick

點解會趺左咁多嫁 我D眼淚忍唔住

等埋我 睇埋牙憲入唔到 一次過喊兩個

心Up到爆炸

ajy屌你老母

痴線!!!!點睇啊!!!!!!!!!!!!!

偉仔反應

本身已經好sad 見到牙偉個樣真係喊到痴線

海南米我都想喊

憲please

喺度睇到佢入唔到 一陣仲要再喺joox睇多次 求心理陰影面積

我好想再睇到海南米呀

唔想佢返去耕田

屌我已經喊到傻左

雖然唔係pick海南
但睇到佢咁好想喊

海南唔好喊

大個左要番黎呀

屌啊
[/member][member]

其實4個都好好

唔好喊啦dllm ajy今次預告放堅料

我唔見左兩個PICK
真心喊左

牙憲 求下你兩個都唔想放棄

憲唔該

海南之家啊我係連登第一個名

憲加油呀

屌你老母 宜家俾牙憲先咁多鏡頭

集氣牙憲

我係入黎喊嫁

22

點算 手作仔都好想要

又係咁 都唔明點解呢到要企枱

真係忍唔到

我個心好撚痛

牙偉贏咗第三 輸咗頭家

家陣先黎卡!!!!

牙憲呀

勲b同海南 今集最sad
我想唔睇了

好lag

憲plz

係咪全部撐憲

twitch開始LAG

屌你老母安俊英

唔想睇了。。。

我好嬲

牙憲係1 pick點解咁有實力但無人氣 唉

11pick到2pick喎
大洗牌

憲憲憲

佢地永遠係一家人

點解啊啊啊

睇到上個po個劇透而家一啲緊張都冇

弱弱一問 海南會唔會X出道

gay彬對眼已經紅哂

如果餅係度 依兩個都冇人入到......

真係唔開心好嬲

憲 海南米揀一個真係好難揀

真

gay彬眼濕濕啦

好心痛海南米

佢排22 入唔到下一輪

睇下ajy救唔救佢

兩個都想救

牙憲入到決賽當贏咗

嗚下次帶海南米去迪士尼

上年pick初媛都無咁難受
大耳要快啲出道！！！！！！

睇下有冇得X復活

無啦

好掛住佢

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌！

屌 廣告

劇透唔該記得4次加密呀

唉music works

好唔開心
一槍打死我

屌 佢個廣告

唔識加密影響咗大家睇嘅觀感 唔好意思

404第3個意難平

我個身好滾
我想燒死安俊英

下個ＰＯ要做標題

打埋我唔該

ajy你唔係最鍾意搞個x出黎架咩！！！

唔緊要啦老母 摸摸頭

仲有我

仲有我唔該

Royal A係咪暫時得性同彬入咗？

睇到海南米喊撚咗
偉仔一定好唔捨得佢

見到佢坐係下邊喊到仆街

係

好驚牙憲係因為冇benefit所以入唔到決賽

安俊英幾時去死？

我好中意海南之家
好唔開心

我發誓唔會再咁投入睇安俊英搞既所有野
屌 喊到收唔到 比番海南仔我

突然好希望今次有x位

睇到好嬲好唔忿氣

上季 pick 娜榮Nako
今季 pick 海南 偉
食屎啦AJY

海南一定係x!!!!!!!!

唉唔開心

有冇x位啊今次求下你啦

希望今次有X

有冇佢哋嘅IG列表
求所有練習生IG

唉...

頭先唔覺意睇到結果已經好心痛 到再睇到海南水同偉個表情

拜託有x位

冇理由冇啦啦多張21架!!有X啦

我喊到仆街 屋企人比我嚇親ajydllm

係咁影大耳藍毛毛
屌你安屎眼

23. 眼瞓仔
22.海南米
21.憲
20.手作

唉

我兩個pick啊勲b同牙憲
唔好拉住我

Wtf

尿都唔敢去屙

手作

牙憲好sad

屌。。。。。

憲......

洗腎絲！！！

屌..

玩完

唉 牙憲

唉 憲只差一點點
好可惜

唉牙憲預左咁

牙憲
我好愛你

x仲難揀啦
屌你老母ajy

屌……

多個x位得唔得

唉屌

屌真係意難平

ajy可唔可以救兩個...

見到偉仔忍住唔大喊出嚟真係好心痛
海南米

點解要比左希望又一腳踢走人

屌你老母AJY
你下世狗都做唔到

憲加油

唔忍心再見到海南b喊

海南米唔好喊啦

預告唔係show到22架咩

23. 眼瞓仔
22.海南米
21.憲
20.手作
19 TONY
18 咸
17 彬
16 潔
15 虛
14 熙
13 汗
12 初C
11 車
10 琴
9. 尚
8.喊
7.南小朋友
6.嘈
5.圭
4.性
3.偉
2.碩
1.曜

諗唔明

可唔可以加到有十個X位

頂

好撚傷心

仆街安俊英影我個仔喊
唔好再消費佢喇~屌

2個x位啦屌

當比牙憲快啲番去養傷

Ajy我叫你唔好影海南米喊呀 我好心痛呀屌你

手作仔都好勁啊 冇鏡頭都入到 辛苦曬佢

求兩個x位

屌 忍唔住黎圍爐 好撚慘呀

牙彬。。。。。

好難搞 好多個都想要呀

彬

music works

屌我喊咗

有彬喊到

唔好啦基彬喊到

如果就咁比牙憲foul都無咁唔開心
卡21我真係崩潰 好想喊
比左個希望又跌返落地獄

阿憲

屌憲呢下真係喊咗

牙彬要debut呀

屌國憲咁全能又靚仔都入唔到決賽

Ajy幾時死

痴線海南仔果到我喊到死左

點解要玩鳩佢

喊咗

對眼好撚痛啊

我真係好想知牙餅係第幾 可唔可以公佈埋牙餅名次票數

好想死呀
好撚想殺左安俊英

我今日好似pick咩就燈咩

希望真係X兩個

牙彬同牙憲

有x仲殘忍
屌你老母ajy

明明唔係pick牙憲但睇到眼濕濕

d韓妹盲左

痛到想死

屌見親佢喊都好心痛

我真係冇諗過放咁多感情係呢個節目度架 喊到我仆街

屌ajy冇鏡頭 屌韓妹唔開眼
屌！！

點解會咁
喊到就黎死
Myteen 兩個係真兄弟

Ajy必須死

第一次睇到喊

X位兩個啦屌安俊英

好辛苦 喊到痴線但係又唔可以喊出聲 會嚇親屋企人

兩次睇pdx喊都係因為牙憲ajy dllm

唉痴線

好殘忍

一個上台一個落台真係好sad

好衝擊喊死我

每年都要講十萬次

一次公演牙憲為左基彬而喊
而今次基彬為左牙憲而喊

有冇X??!!!!!!!!

好想好想。。今集排名係假。。

牙憲入唔到簡直冇天理

仲要落翻台好催淚

屌喊到想嘔

好想代表님一陣講一句：하지만 이제 끝이 아닙니다

海南米同牙憲

牙憲myteen見!!
點都會繼續支持你

彬同憲唔可以分開㗎

坐番埋位嗰下……

會嘅

最大遺珠

條路仲有好長啊

影影影
影你老母ajy

屌 好心痛呀

準備開po

又影海南米喊 夠未呀屌你

金國憲唔好喊! 你返去原團 我一定買爆你個團啲專架 刷曬你地小卡為止!

屌 代表好催淚

代表永遠講啲野都咁催淚

牙性冇benefit都4

連中字都唔想睇返

海南上咗熱搜

啲music仲要下面得返咁少人
好唔開心

代表nim

代表講d野 痴撚線 大家收拾心情先好聽 好痴線

唔好再影海南好冇。。

海南仔點解會咁架

代表都要喊了

見到D仔眼濕濕就好心痛

大耳無都算，連海南都

唔好同我影小海南喊
要影應該係上集佢病嘅時候就影呀屌你老母

死仆街ajy 唔好再蝦我個仔

代表

唔緊要 返去myteen照支持你

代表都忍唔住....

好撚sad呀屌 還我海南米

心痛死

唔理劇入面定呢到 見到阿使喊 我都想喊

思春期無入嗰兩個

冇X!!!!

頂 代表搞到我喊

代表加埋呢首bgm.....

代表都眼濕濕......佢真係好錫班仔

聽到大輝把聲

我聽到大輝把聲

屌屌屌屌屌 mnet有個大仆街

個心好似撕開咗十幾廿萬次咁...

完啦???????

無x了

咁最後X係點計

嗰邊見

我唔信冇X!!!!!

屌 無X

屌 好唔開心
之後決賽個日又要唔開心多次

屌你老母ajy又話X

唔知講咩好
Myteen一定要大發唔該

唔播選歌??????

新相？

X張梳化一開頭影嚟把撚呀
屌你老母安俊英比假希望

新相

開心2pick tony奎奎入到
唔開心咁多好感既人foul

d圖好正啊啊啊啊啊

海南仔.....

頂佢仲要重覆一次啲排名

手作仔張新相真係好好睇

屌 今次先嚟冇x
dllm ajy

X呢 預告影黎做乜!!!

冇X？我屌你老母冇X？

屌睇到胃痛

4次排名得票最高夾埋第11名嗰個

ONE PICK開始!!!!!!!!!!

屌 7點就做

亞偉真係癲咗

接受唔到 比返海南之家我啊

完撚左？？？？x呢？？

想要勲b 想要海南米

屌冇x

屌你老母 放返牙憲張相出嚟呀

仲有!!!

咁個X點撚樣計呀

好大機會係初c

會睇返前面

7點就播

想要10個x呀屌！！

未收工

曜手b腦碩差2萬幾炸

今次又冇x..

排名之後鏡頭都冇呀屌？

初c 牙車

屌 南小朋友帽

佢地兩個應該會爭C位到最後一刻

真係無x

same...趕唔切翻歸

新歌
出好歌啦

應該最後播

屌佢啦 前幾個禮拜又唔撚放 早啲放就可以催下票啦 上集第一姓金洗撚佢講咩 係人都知啦 垃圾剪輯垃圾ajy 屌嬲撚到仆街

咁即係多定少？

見到牙性個樣唔係幾開心咁

20炸 呃人22 屌

我都係 諗緊點好 唔想miss

收工狗衝返屋企啱啱好

海南仔同牙憲入唔到我真係癲撚左死仆街ajy死全家

虛

錫都係好頹..

屌安俊英 防爆左兩個 x鍾意加就加 唔加就唔加 依家個x仲有咩意義

好傷心
唔想再睇

MyVic10tion冇咗兩個

好大個X

如果係22咪好

人氣賺到盡一盡
最好卡住入唔到
唔好比新公司玩殘
之後原團瘋狂cb

呢個真係痴撚線 佢唔講姓金都無咁嬲 真係金你老母

相信虛op要上返去

本身停咗冇喊 佢播思春期又喊到痴線⋯⋯

講緊X位

牙性個樣係真sad

國憲

咪撚再拍505 唔好再用人地夢想黎賺錢 我屌爆ajy

少啦

海南原來禁早就劇透走。。

今次又想點撚x....

上次排名有 今次冇 最終又有
你玩哂啦!!!!!!

ajy就係想make noise先20 cut off

我一直都pick緊佢 而家all in潔潔但好驚下個禮拜佢又入唔到 我個心就可以碎成粉再沖水飲

505我唔睇架啦
真係唔睇

真 gay彬入到決賽當贏

ajy今季最錯就係搞X出嚟
一時有X位 一時又無
一係Foul完再比希望人再foul人
仲傷過直接foul
令到班仔有更多遺憾

ajy屌你老母

今年課重金

屌 佢要催票就放名 唔駛催就唔撚放
幾時死啊屌

我心已傷
op係碩但我已經無左想追落去既動力了

好似都好正喎

不得了

睇仔我投入啲
我真係傷心到喘哂氣

一齊返去慶祝2週年pls

TO MY WORLD

英俊sim編To My World

咁我都冇咁驚

但無主唱...
韓哥gay彬一定會入一個

真係唔洗自己編舞

自古性感風先贏到

要追myteen了
又開心又唔開心好予盾

即係今次卡位係憲 所以無搞x既必要 因為唔係安選 wfc

唔使佢地自己編舞

我眼中牙性好穩

曹柔理作詞？

hui正喎

我屌 好撚想死

真安選

今年啲歌都好正喎

私心想星船升得多個位可以讓返個位俾海南米

要反

呢首好過第一首
應該多啲人揀

呢首正

咁中意防爆 你防爆自己一世升唔到職啦

點解Hui把聲咁似大輝. btw 我依家傷心到唔想再加表情.

第二首好正

你老未
今年真係課重金
請hui

main vocal個位比牙性做

兩首都唔錯 第一次選唔落手

個歌名咁純，首歌

好唔開心好唔捨得勲b

Gay彬快啲自爆返去搵牙憲

唔想一陣又睇惡剪 好驚

啊對唔住各位而家好激動控制唔到自己 係咁講粗口 我會摺翻埋一陣先 如果太衝動講錯野 真係唔好意思

今晚訓唔著嘅依度一齊傾下計

上年韓國個邊首歌好難聽....

屌即係決賽VCR要見到佢？

我感覺gay彬已經冇機
牙性入硬

牙咸帶眼鏡靚仔咗

好

佢唔洗自爆都

上集都遮撚住票數
屌 慣咗 仆街ajy好憎牙憲

好開心入硬

到底ajy撚夠人未

自少籃毛毛同大耳要4格內

希望性做主唱 曜做主RAP

見到一次你地一隊就好

真心？miss咗，係邊首？

我好撚急尿

第一首似會爆多啲

應該想牙性做主唱+隊長

再見各位

偉氏可唔可以同組一次

頭先咁聽落係第一首好啲啲

根本無哂啲主唱

下 屌？？

佢都係fans投出嚟啫點解換

牙憲由believer開始已經死左心啦

유리bb

Gay彬做乜咁多鏡頭

希望係撞名

到宜家都未恢復到心情

手作黑化咗？

已經好無心情睇落去
海南同牙憲咁樣比人撚法
牙性我愛你

啲歌好似幾好

我都係，啱啱諗住趁廣告去，點知換完個紙巾又開始咗

可以可以可以

pd入面最殘忍嘅部分

都幾難
個名咁7

以往有冇一首concept 歌成員係入晒final

TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今年真係課金
上年一首倉底貨一首肥秋
唉

應該係啦 係佢一定會一齊拍埋vcr

有咩sad得過2pick一個下車 一個卡21位

呢個時候都好睇人緣

never??

根本最後先嚟幫佢催票 不過無啦 一切都定咗 都無咩所謂了
返工已經有啲西客搞到我好唔開心 好想喊 返到嚟仲要見到牙憲唔入
真係爆喊出嚟

Miss 左 邊首係曹柔理作詞？

never？

屌 我聽日要見到佢添

唔係呀化
冇睇303又冇追出道團都要見到佢？

兩首都有人想唱 幾好 唔使咁爭

Never?

JR入唔到

好擔心咸把聲

我已經放棄左認真睇
入左既有我中意既人
但都有我中意既人走左

其實彬揀主唱唔驚畀人踢

NO JR

海南家族可唔可以埋op偉仔 想2個TOP 1齊出道

實俾人BYE

final決賽喎

gay彬好波

Gay彬無放牙熙入眼內

Final入到出道組入唔到

依家播緊睇都睇唔落...

我地連標點都一樣咁答咗

至少要試下，可能冇嘅

好似話係第九

絲你聽日幾點去到

JR係入到final 但入唔到Wanna one

完全睇唔入 灰哂

但唔揀都唔會有人調佢去主唱

牙潔畀人踢？

想睇佢坐梳化唉

meme佬個樣橫睇掂睇都好meme

笑唔出𠻹

完全冇心情繼續睇

但彬咁搞法 唱到都幫唔到人氣 唔好再咁講野啦

我都係傷心過度

屌真係好嬲
見到班仔想出道嘅夢想集集被ajy撚已經好激氣
點知佢同我係度遮排名 今次又唔開X
班仔真係被佢撚狗咁撚

今次真係嬲過303曹婦高位出道

已經無心情睇 開心唔落

應該四點左右 淨係買應援棒所以唔打算咁早去

好L灰

有小道出左?!

有彬真係好撚型....

我突然之間唔想追出道團了
個心無左忽
海南米金國憲

牙熙完全唔夠彬抽
踢走佢係自取滅亡

除左主唱應該sub vocal 1唱最多???

其實真心個句嘅 牙熙係唱高音係幾勁 不過唔係算好聽個隻

初c加油 x位出道啦

？？？？？？？？咩啊都冇踢

已經豁出去入到final當贏喇
入唔到咪返myteen搵返牙憲
但唔爭取就乜都冇

牙meme個表情

安俊英走黃泉路吧

潔

牙車一定推走牙潔

Meme佬
不過其實sub係咪差得唔多

冇人揀rapper

好怕睇呢啲

而家好想佢返去myteen

呢條友今次劇透中曬 話原本餅係第9

唔知牙性會唔會揀主唱

我朋友12點就去買週邊 唔想同佢癲

屌你安俊英仲用海南米做入場條片嘅thumbnail消費夠未呀

想睇牙性rap

我想聽牙潔唱歌

第一首多人選啲

餅好叻仔

係咪牙餅自己黎

Pick潔結果潔被踢

屌...原本張梳化係我牙餅坐

睇到有彬咁，完全笑唔出

越知越心痛

突然諗起miyu

中意第二首多啲添

班仔唔gel頭化妝好樣好多
部分人個頭gel到超柒又化埋d核突妝

牙潔話紅毛越來越恐怖

過埋決賽應該返 我已經唔抱任何期望出道

dllm ajy 自動進位? 係咪毅進制出嚟架? 人地本身有嘅排名都唔撚show

灰曬

本身餅性可能可以一齊出道

好掛住你地

琴b

仲諗住垠尚搬返牙潔去vocal

真 提一句都好

哈哈

餅餅同海南仔都好掛住
真係仲喊緊
點解會睇到咁投入

今季最on9真係個x位 彈出又彈入 排名時有時無
position又玩到一pet野咁(有偉仔救場先無咁難睇)
都唔知玩黎做咩

南個look好似前幾集曹

南小白膠漿唔小心笑咗

不過睇完呢集宜家無咩心情唉今晚應該訓唔好
聽日遲D起身先去

邊個咁得閒個個cm都負皮

有幾個唔pick既我會係度諗點解唔係foul你地比我啲pick上呀
我仲點樣中意成個出道團呀
我無次試過追星唔係做團飯架

曜B唱緊首RAP

我都唔太想追出道組了
雖然我2pick 牙性同碩b都幾穩
但好多有好感既都走哂 海南牙憲勳b大耳
仲有牙餅咁樣...

有人好得閒係咗負皮
可能你pick foul咗好嬲 不過唔開其他練習生事
你要負皮嘅係安俊英

啱呀 可能同我地一樣傷心過度

上位一堆rapper

點解講on9野都有負皮

牙曹又玩

隨意啦直播負死佢

好不安
好驚性哥拎jr劇本

牙嘈捉棋？

好多人爭TMW主唱

to 嗰條每個cm都負皮嘅仆街:
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計

牙性有機會rap?!

牙虛心臟負荷不能

牙虛個心臟會爆架你咁玩

係咁打錯字

應該唔會掛，點都有x既

負皮你就負皮啦 你負一次皮 新團同所有有關團體一位次數增加一次

點解個個揀第一首 中意第二首

無知一問，呢度係咪無咩人鐘意tony仔?

屌 同意 巧驚驚呀
但我估小英點都想要個main vocal ge

gay杉咁似海允個劇本既

貼堂

牙性rap好sexy其實都

咁我覺得第一首都幾好聽

佢好得閒 逐個負皮

第二首啱班大人多d

我鍾意啊

鍾意TONY

唯一嘅安慰係無副唱9呢啲19嘢

牙性冇揀主唱

紅毛一直腹黑

唔係one pick但鍾意佢可惜太少鏡頭

牙性點解唔揀main vocal

牙性報仇推翻基彬做rapper

我ok

testing

Me

多謝你 victon有一位拎啦

咁多都揀第一首

好暴力呀牙偉

虛慘到仆街

南小朋友頂帽反轉左戴？？？

屌 係咪咁得閒逐個cm負皮

其實第二首個歌名好膠

可能俾姜敏𤋮
屌好嬲 我個海南米啊 海南之家冇咗海南點撚追啊

一到牙碩d BGM

好撚正

個標籤

2pick pick咗我中意嘅歌

啱哂宋beauty (少年美）

top一組

我眼中都覺得牙性穩 但ajy未必畀咁多回鍋肉入

曜B

偉氏一齊！

top同一組

大家都好好 冇同gay彬爭主唱

有啲驚佢呢下俾南小朋友啲粉攻擊

202 jr我都以為穩 點知

好似有個小道又係中晒

牙碩仲要幫佢分析埋其他位邊個好啲

3秒唔使就負皮

碩b同初c個對話好qq

呢個名真係好好笑

係時候開新po啦各位

邊個咁撚得閒逐個負皮
專心睇直播啦你

邊撚個係度負皮
雖然已經冇心情睇都唔洗咁啊嘛

宇碩仲要特登解釋 好彩呢part都算順利 係牙潔

偉氏同組啦

隨時準備

曜b解救咗牙潔

我唔會呀

咪理條垃圾友啦 由佢慢慢負

曜b rap!!!!!

依家有成4個回鍋肉喺岀道組
點睇都唔會俾佢哋岀曬

唯一可以安慰下心靈

john終於舍得自己揀rap

我想聽潔rap

無諗過牙性唔做main
唔緊要啦 尊重你

性唱曜RAP

48肥秋嗰首正

好正呀屌

我地講多啲講快啲負死佢先，戇居到人手逐個負

可以爭既人gay彬都講左 得牙性同牙曹
踢走佢地3個是旦一個都係死路一條

曜b揀rap揀得好！

St. John!!!!!

唔該開咗新po既絲打講聲，成日都搵唔到po

牙潔俾人嚇咗幾多次

碩偉睇個票數真係穩
牙性同牙嘈就唔確定

反而副唱1好多人爭 應該有出位part

牙性向日葵

其實我私心想睇性rap曜唱好少見

偉氏同隊
btw負皮嗰位 成個po要禁1001下你唔攰架咩？

得罪講句 牙熙同牙性比真係差9條街喎....
牙性咁唱歌咁穩

笑死 上面屌得勁長

性約翰